# restaurante-yaraza-causita-swift
La aplicación “Yaraza Kausita” consiste en reservar una atención en el restaurante realizados en la app, y podrá solicitar el delivery para que se pueda enviar a su casa y así evitar la aglomeración de personas en un local que por temas de pandemia esto no seria recomendable. Para el pago se solicita que el método sea por la aplicación YAPE!. 

